痴撚線 希古恩去到美國肥撚到....

條撚樣日日食five guys食到咁肥?

成個盧卡吉咁

bulk過運頭塘區議員

Jojo?

仲跑唔跑到

去到美國曬到咁黑

個頭愈黎愈禿加埋個肚腩同中年阿叔無分別

好食好住收工mode

豬

真定假

個主席仲fit過佢 好心菲臘仔叫佢加操啦

我本身仲諗住講 佢就係因為肥先要去美國
睇完相都打咗個凸 肥撚到隻豬咁

Bulk過何桂藍

點解可以任由佢肥 唔使減

仲唔撚炒隊野咁廢 唔多唔少都因為依件廢柴 碧咸d錢真係易揾

老過干地

佢好似10幾場入得1球

美職果班都唔撚係踢既

美職伊巴同韋拿掃哂

33 歲都搞到咁

仲肥過踢車路士果陣

都叫做職業球員 仲踢緊聯賽都唔係咁hea麻 你話佢有朗拿度咁肥仲有技術就話唧

佢加埋啲鬍鬚好撚似啲醉漢

佢係意甲個陣就已經係咁

佢同馬杜迪都係呃飯食 兩條友行行企企

張圖幾個月前睇過啦

半退休狀態，加上未開季，係咁上下啦

一個球員唔自制就係咁

去美國踢波為興趣

馬度迪都好似肥左d

肥瘦個樣真係爭好遠

當年係皇馬個樣幾咁型

咸爺老過佢仲keep得好過佢

Big Show嚟嘅

同齡賓斯馬勁佢一班

佢前季借去車開始已經肥肥地
都唔明點解冇教練屌鳩佢

係咪心態影響個樣仲頹過當年干地

沙利自己都肥

離開皇馬既後果

冇計，佢同朗根本唔夾

以為係摔角手

當年皇兩個明顯唔妥, 入波唔會一齊慶祝, 點知去祖又遇番丙朗, 永遠活係佢陰影之下

C朗36，個身型fit 到

佢開league就會修身

伊巴真係好撚正
利申絲已濕

佢真係浪費左個靚仔樣

以前咁靚仔

少林足球六師弟

記得睇過Netflix有套戲有條友勁似佢